（在線等！）如果恆指跌到 18000，7500 幾多錢？

現價可入？

連登開始有新手入7500

睇嚟個市要回升喇

急求，再升我冇錢入了！

已入！

升呀！！！

18000/28000=~0.7

7.2*1.6=11.52

利申：數學唔合格

謝！

人血饅頭

要睇中間有冇反彈，時間值 幾多

你理撚得佢可以升到幾多架姐

升就得架啦

15左右

屌

三樓提咗你

二樓先真

中左伏，之前賺果幾百都冇埋，屌！

chok 到18000 同 一野插落18000 係兩個世界
7500 好撚狗...

26000都唔肯落呀屌

平手離場屌佢老母

樓主呢？